Dear Jane 最後一間唱片舖 元衛覺醒 夏天的風

咁樣算唔算似？

Ps:唔識音樂

廢到冇人理

好多年前好鍾意元衛覺醒

問緊係咪隻歌好似